瞓唔到點算？

近呢個月日日都朝早8點幾9點先瞓 好辛苦

健康撚就 飲下牛奶 聞下薰衣草

唔係就酒